屌奶星，原來呢兩季未來熱連榜首都未上過

Number of days at the top of Premier League in the last two seasons: Hull City: 1. Tottenham Hotspur: 0

睇佢個樣都無冠軍相

痴能線明明熱刺排第二
失球最少
輸波最少
主場成積第一
未來潛力最高
但成個分析一個字都無提過
屌係老母連登又係咁，又係咁，外國報紙又係咁，咁不如取消晒所有亞軍銀牌榜眼二獎啦，公平咩？

流行榜 我總可以上一上
流行曲 再長久 一副冠軍相
始終都會退下來 拱手退讓 讓一仗

我哋有未來

你呢？

世三？

候城咁廢嘅
咁都守唔住榜首

阿記年年都有兩三個月上榜首

ching 你當般尼茅夫無到？👊🏻

我叫你 未來熱

你說這英超可像你
MMA 也是你

每次熱有機會上榜首果陣都會自爆失分

我轟天下第一

我廁天下第二

刺牙 ching唔識字??

隊傻西熱刺下年星散啦
有咩未來可言